IT BA vs IT SDM

想問問兩者有咩分別